肩係

就死

ok

死老肩

死未？

kinkin ng ho die ah

含到佢死

唔畀

無命覆呀

走啦 我只愛我男朋友

4mk

浮雲(真基)

佢係我男朋友黎

但係肩肩係我女朋友啵

食00後妹妹

你去死啦噉